如果我有多張船飛

你會唔會跟我走？

上次個電飯煲壞咗，唔知你先生可唔可以幫我攞去整呢？